微軟和甲骨文已經宣佈了競購字節跳動的計劃。 一半的美國人反對特朗普可能對TikTok的禁令，2020年8月21日 
 上個月，該公司宣佈收購了熱門播客《連環殺手》(Serial)的製作公司。 “‘不可阻擋的創新者’:梅雷迪思·科皮特·列文的迅速崛起，紐約時報的下一任首席執行官史蒂文·珀爾伯格，2020年8月19日 
 上個月，該公司表示將收購播客製作公司Serial Productions。 世界上最大的媒體公司是如何度過第二季度持續的危機的 
 話雖如此，微軟Office的開發商顯然不是收購這款受高中生歡迎的社交視頻應用的合適人選。 關於微軟TikTok計劃的5個問題Tim Peterson, 2020年8月5日，Digiday 
 據報道，微軟正在就從其母公司字節跳動收購TikTok進行談判，這可能會避免禁令。 “有一場戰鬥正在進行”:tiktok和instagram創作者之間的競爭正在升溫 
 但他們都沒有設法獲得實施這兩起事件所需的武器或炸彈材料。 郵局劫匪比ISIS更受通緝 Nestel | 2014年12月13日|每日野獸 
 每個問題——購買服務或獲得建議——都附帶一個數字。 性，自殺和家庭作業:電話熱線的秘密世界|提姆·提曼| 2014年11月20日|每日野獸 
 McNaughton通過電子郵件說:“我們一直並將繼續努力按照法律獲取這些藥物。” 賓夕法尼亞州的致命注射慘敗|Christopher Moraff | 2014年9月18日 
 道奇確實收集了這些自行車，現在他自己的自行車有125輛，時間從1820年到1920年。 普賴爾·道奇的雙輪痴迷現在是自行車歷史博物館|安東尼·哈登-客| 2014年9月15日|每日野獸 
 據媒體報道，亞馬遜、21世紀福克斯、赫斯特和Condé Nast都在爭相收購StyleHaul。 Inside StyleHaul, YouTube上你從未聽說過的最大時尚網絡|Lizzie Crocker | 2014年8月24日|DAILY BEAST 
 一個孩子在很小的時候，在任何有條理的教育開始之前，就可能獲得對規則形式的某種感覺。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 我發現我被允許養成某些壞習慣和揮之不去的罪惡——大多數人都是這樣。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 “主義”——門羅主義宣稱，任何外國勢力都不應在美國獲得額外的統治權。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 他已經習慣了軍人生活的忙碌和匆忙，年紀太大了，無法享受平靜的生活。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 非居民外籍人士在此不得獲得居留權，除非經聯邦政府許可。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯